女神收到我份禮物好surprise，今晚我終於唔使自己一個喇

話說，小弟今年22，自問樣唔差，條件唔差，
亦係時候揾返個終生伴侶啦。
而每年情人節我女神都主動約我，
我年年都淨係會送埋啲iPhone、 Gucci、 superme個啲太物質嘅嘢俾佢，
我知女神知佢同我從來都只係講感情不問世事
但係由6月開始，我就見我女神ig story
有時會大遊行時候喺附近食下tea 唱下k咁
我當然明白抗爭唔係苦行ma
所以次次約佢都係會唔太舒服
可能食得多tg 啦
但喺唱k嘅同時都有post 下文宣
呢一下我知道女神已經改變左
佢唔再追求物質，而係香港人追求自由嘅心
所以今年決定唔再送物質嘅野

你都知道啦，送有心意嘅禮物
就好似香港政府嘅政策咁毫無頭緒
我問老死送咩好
佢教我，睇下依家流行啲咩
將傳統加上時下潮流就一定掂

咁我就上連登睇下依家興咩
全個熱門都係肺炎post
就肺炎 加 情人節朱古力 加愛心
加邪惡抹茶 就一定掂硬
今次我一片誠意同創意一定可以打動到女神
啱啱女神收到我份禮物
好驚訝咁望左一眼
就算隔住個口罩我都見到佢個表情好surpise
之後就粒聲唔岀自己搭的士返左屋企
可能睇到衛生署張竹君呼籲
情人節唔好見面
果然係完美嘅女人 明白到只要相信政府就唔驚
唔知女神返到屋企食緊我粒朱古力未呢
到依家都未見到佢上線嘅

依家我喺銅鑼灣行緊去荔枝角收押所圍爐
今晚我終於唔使自己一個喇
大家到時候見啦

想知粒朱古力點整？
入嚟

我教你點溝女神啦

原來開錯台

有無人想約先8點？

荔枝角岀Pool聖地

pish